有冇人知九龍塘糖蔥餅個伯伯仲有冇做？

之前成日行過見到佢喺又一城天橋擺檔，都會一個禮拜食一次，呢排已經好耐冇見佢，有冇人知係搬左檔定係冇做？ 好想食

push

以前好似賣廿蚊三舊 經過都買

係呀 唔算貴又幾好味 當支持下伯伯生意都好 好想食返呀

見過佢戴住手套Liu鼻屎

六個幾一舊都唔算貴

果間真係最正

依家街邊雖然多左人賣

但好多都係又冧又痴牙

街邊檔呢啲嘢眼不見為淨啦

OK啦 一個星期一舊唔算貴

agger 又脆又甜 一定要多椰絲

推到有巴絲打入黎講

伯伯好似過左身 係FB見到

我都喺wtsp group收到 其實之前見佢咁耐冇出黎都估到 多謝巴打講我知，行過多啲幫襯婆婆啦